gsx 撈底區

62已入 升得快到...
今晚起碼80

祝你好運
1. 假數股, 所謂第三方唔知乜鳩野人嚟
2. 條數一有調查就倒輸 係人都知乜料
3. 以前唔使賣廣告年年4倍增長, 賣左廣告增長仲低左
4. SEC 都未查完

等食花生

利伸: 4月沽佢輸左幾十個

跌左一半過左幾個月都仲可以唔知發生咩事
呢隻莊股真係不宜長揸

一買即蝕

查咁耐冇料到 依個價位幾抵玩

要提一提你瑞幸都係出唔到audit report 先自爆咁的確都仲有幾個月可以玩既

跌停左到底了

收入大增，利潤反而大大大大大虧損
當人on9

上年同期賺190萬，今季有武肺幫手加速線上教育就蝕9億

仲未平淡？

佢爆到上60蚊時已經投左降move on 左